bbg我好掛住你！

你快d返黎好無

好

ok

爸爸

BBG

ok但係幾時見下我

聽晚

我呢

好啦一齊

好呀老地方到時見

即係邊到

bbg你想邊到

去邊都可以啦

你帶我去呀O

其實邊個係bbg?

其實唔難
我琴日聚會都幾個絲打

勁

邊個想做就係邊

咁應該無